[未有人開] Banking 銀行從業員討論區

番工就緊係用電話上 銀行界巴打一齊係呢邊吹下水
擺脫林早洩霸權

行外人
但想知HSBC嘅GBO好唔好做
實際上做啲咩
會遇到咩困難？
平時收工收幾點左右？

好唔好做睇分行睇盤睇個人能力
實際上係cs 即係sales
困難就係無數、比人捽
收工睇你好無數，好數既你三四點出去見客都得

外資分行Rm路過留名

但聽人講
GBO已經係最初級嘅職位
做嘅野唔算難
同埋GBO好似話唔係追數
升上RM就要
堅唔堅？

想問多樣野
平時想七點半前走
會唔會好難？

teller 都要跑refer 數既時候
gbo 有理由唔洗跑咩

唔是banking留唔留得名, 做IPO

留名

所謂跑數其實係跑咩數？
GBO的話

ops二打六

開戶口 mortgage gi life Credit card Referral乜q 都要跑

分行ops

中信sales同大新fso，點嫁？

Backoffice 留名

中信sales 好chur 不過分得唔錯
life 之前都係跑國壽短單為主，幾好做
國壽停左短單之後就
大新未做過唔知

中信好多sales post ，有d合約，好伏？

外資retail rm 留名，就快被捽爆

垃圾行 teller lm

中信都好多合約位
問心果句，短期做當跳板無所謂既，各取所需姐
但如果間公司係對員工有承擔既，又點會開咁多合約位去負責d 常設既業務

有無人做 Digital Banking / ebankjng

收到巴打

留個名

其實sales 位邊間容易入？年紀大會唔請？

去大個幾間無經驗都唔太洗諗
年紀大如果無經驗都好難會請
除非識人